考車前打個jer仔有冇用

好緊張😭

有冇過來人講下😁

冇用 只會減低專注力

👀😛🤣🎊😪🤣😑😄😆😄😆🙈😇😄😇💩😅😄😅👀👀😑🤣😂😛😃🎊🤔😢😢👌🙈💩🎂💩🙈😃💩😛🎈😅🎊😪😇💩🎊😚💩😇🙈🎊😇😪🎊🤦🏻‍♂️😪😃😂🎊😃👀🎊😏🎊😏😃🤤🎂😏🎂😏😚[😃😏🎊😏🎊🎊😂🎊😂😏🎂😏👀😂🎂😅😁😚😏s][/s]

前一晚飲少少酒
第2日信心大增
連膽都肥埋

我嗰陣拎埋上車同個考官一齊飲

你地個陣洗唔洗比利是個考官
小妹我唔係女識潛規則

一開始係緊張到爆 渣順左冇咩野 仲聊下個考官講野

禮多人不怪呀清

我緊張個陣分唔到油門同剎車

冇利是都唔緊要，記得揸啱邊碌波棍都可以pass

炒左未?

有，手車會定D。

唔是今日考😁

有, 裝起送俾考官會加分

小妹我有時分唔到左右
有時明明想踩剎車但踩左油門
好多時都係師傅幫我踩停
有冇人都係同我一樣分唔到左右😁

我分唔到前後

祝你炒😅☺️

咁黑心😒

唔得 我學咁耐就戒咁耐
等我考個陣就表演用碌jer控太盤
一完左就射哂落去考官度做ending

樓主考邊條路?
好似學車咁揸就可以

利申:今日考完澤安

青馬大橋😁